準時出嚟，怯你就輸一世

去咩區都好，準時出嚟，怯你就輸一世

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯